信我....中環先係戰勝關鍵..

大家唸一唸, 點解當初會暫緩
係因為6月12金鐘衝突之後竟然轉戰中環, 觸碰到商家命脈, 之後令親商家o既議員轉軚
情況係, 撼動商家利益, 自然動搖政府決定

所以, 無論係不合作運動, 警民衝突
只要將戰場搬去 番工日o既中環, 或者中環站, 持久游擊作戰, 減少弟兄被捕機會, 再持續針對中環數月, 一定會迫到政府對 商家同黑警 作出取捨

當然, 全港大罷工都係選項, 但大罷工好難做到持續數月, 咁同時好難撼動到商家利益..
(當然罷工出黎做咩野另計)

幾時有人搞????

P

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

推

之前佔領中環得到啲咩？

金鐘嚟架大佬

收交易所皮有無用

只要有足夠抗爭者 有民心 任何地方都可以

固定死一個地點 就注定要付出更多代價

不要讓自己成為敵人計劃的一部分
意料之外 的事情 永遠最難防

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

我話721

星期日囉問題係
又唔係真係佔

大陸靠股市集資，攪到股市開唔到工一日都大L鍋，鬼佬，基佬，大陸佬都一齊屌，千萬不能攪ifc

721都叫佔中？